[HWTL]多謝肥賓,紐卡素降班討論區

Daddy

好彩你開

monkpullismoyes

到底事情既走向會係點
肥佬繼續定係油王入主
好影響下個教練係邊個

根本個陣就係為daddy而設
4-3-3 防反，左牙朗，右包皮，同當年洛賓杜夫一樣

呢位巴打迷摩程度

柏祖回家

老實，成條中場都垃圾

柏祖當年簽嗰8年約係咪仲未完？

有冇巴打講下
有錢既情況下你會點執

仲未醒...等降班啦

就快有得睇東北打比

我覺得應該係賣左
如果唔係肥佬實留肥賓
降左班紐記一定冇咁值錢

睇下文迪斯旗下有咩好野彈比摩佬先

你個名真係好啱你

樂觀啲好

想繼續睇肥賓

長工會不會都走

Sky Sports News @SkySportsNews

Avram Grant is being considered for a role at Newcastle United after the departure of Rafael Benitez, according to Sky Sources

唔賣盤班波實散

比你係肥佬點會再玩野呀？
留肥賓先壓得住班球迷
唔賣盤點會放肥賓走呢

可唔可以快啲有消息
肥佬快啲走

Woodman
耶連 費南迪斯 隊長 Dummett
Ritchie Longstaff Hayden 梅菲
Gayle Muto

摩佬大熱

拿拿聲 買哂哥斯達 文迪蘇傑黎啦好唔好

利申：FF

格蘭

肥賓一走都應該可以同4哥講定bye bye
rondon都唔會返嚟

Dubravka
Toby deLigt Schar Alex Sandro
Bakayoko Kanté 大巴拿
包皮 Icardi 牙朗

醒下啦
就係轉會費問題先走
仲摩daddy

屌唔撚係吖

咁盡？

唯有等多幾日睇下有冇消息
但其實今次賣盤啲消息都幾小
會唔會係有啲咩保密協議

上次Amanda個次好似都係差唔多

冇事既

真係唔明點解你哋可以咁樂觀⋯⋯

油王來了

係就好

如果肥賓去中超真係好浪費

最後應該求其執個英倫垃圾領隊 又賣唔到盤

都唔係第一次

格蘭個feel同肥佬好夾

如其佢咁我寧願要白頭佬

我帶路

摩佬講明冇油王唔教

唯有老味救世

有咩分別
都係死

Eddie Howe好嗎
唔期望Daddy嚟都唔好揀件垃圾

般茅買件蘇蘭基都二千幾萬啦

黎呢度貪無錢洗？

唔通真係月尾公佈賣盤

係咪佐治文廸斯？小弟之前都有聽聞佢為狼記嘅Nuno Santo精心炮製咗team侍衛親軍出嚟，仲成功爭取狼記有得踢今季嘅歐霸盃

唔是無錢洗咁簡單
要課金比班主

Yes

降班啦，仲發咩夢諗賣盤

唔明點解咁耐都唔公佈有無成功賣盤
得唔得都講聲啦！

降班啦

屌你老母原來肥賓唔知道自己無約續

After months of attempting to negotiate a new deal at the club, Newcastle released a statement Monday announcing that Rafa Benítez will not be coming back after a little over three seasons at Tyneside.

However, it appears that Rafa Benítez was still attempting to remain at the club and figured he still had a week to hammer things out.

Sensational reports out of England state that the (now former) Newcastle boss was given no warning that Ashley was done negotiating with him and found out about the public statement through a friend over the phone.

If that wasn’t crazy enough, Sky Sports reporter Pete Graves says that both Rafa Benítez and the club are both claiming that they were open to continuing ongoing talks. Incredible stuff.

肥佬真係仆街死十次都唔夠

痴鳩線既肥閪
你快撚緊馬上風死啦Ashley

痴撚線？

又黎，咁似n年前kk 果單咁

摩佬最好，爭勝心強

咁癲？

就係咁先覺得有啲異樣
一日未宣布賣盤唔成功 即係仲有機會
我懷疑新班主7月先正式接手
所以肥佬要7月前搞好哂所有野？

如果真係賣左就唔洗臨尾特登宣布續唔到肥賓啦 仲話失點傾唔掂數 平時仲未比人小夠呀？
見到你個樂觀程度真係忍唔住

仲有我

好啦

關咩7月事 唯一7月前要搞掂就係肥賓張約
而家肥賓都走左 賣盤根本冇一個deadline係度
再者 不嬲對呢隊波冇期望過

佢一嚟，Jorge Mendes就會跟嚟，之後就葡萄牙親衛隊都嚟

肥賓值得起一個銅像

打個J冷靜下 唔會賣到盤既
年年都無限接近賣盤成功架喇
今年降班同肥佬一齊攬炒

係對肥佬無期望

如果我係個邊球迷就一撚定集體罷入場

降左兩次
佢都唔走...

你高估左個邊既反抗意識

其實果到啲球迷都有責任 罷睇一兩場都唔敢

可以見識戰術大師

唸起張改gif 佢撥走d蜜蜂

我唔想比個痴線佬教呀

有冇咩新消息？

正式玩完

睇死肥佬係嫌肥賓人工太高

請件格蘭人工慳唔少啦

痴撚線球會

肥佬比狗屌

球迷仲癡線

上世做錯咩事 今世先會做香港人+紐迷

無精神病已經還得神

新一任領隊將會叫做head coach,即係又係完全無轉會權力

降班都試過仲有咩好驚

喺兩年之內對到新柒蘭

做英國紐迷應該仲慘，返成個星期工，唯一娛樂都就黎無埋

點會無 有英冠

大換血啦

朗史達夫來留名

般茅買親人都係水貨

仲係用緊adam smith steve cook calum wilson joshua king dan gosling 呢班英冠/甲人

大家唔洗咁灰喎

肥佬應該想讚埋支那賽先放手

有消息？

仲有人覺得真係賣盤？

我

9up

摩佬話唔黎喎～
佢話無興趣教第7，第8果d球隊

另外，傳緊雲加，謝4都係考慮人選

波圖個領隊都係

同傳球員一樣
傳就係威係勢
之前個賓菲加防中仲話到今年來
最後得個桔

雲加4:4

森馬拉C就算啦，唔勁

邊個教都好，都要繼續杯葛活動

咁如果謝4接盤呢？

謝拉特教波好勁咩

咪比我up中，下手領隊應該又係柏祖果類yes man

唔駛估都知，死肥佬

雲加急不及待，想玩玩了

咁格流都係肥佬
叫做有啲關連

“If somebody gives me a wonderful 10-year contract and the objective of the team is to stay in the first half of the table and if you finish seventh, eighth or ninth, it’s perfect, then that’s not for me. That’s my nature.
佢似係話無興趣教滿足於排七八九既球隊

快啲有賣盤消息啦
我都唔明做咩吊住所有人胃口
賣就賣 唔賣就唔賣

我哋依家有邊個球員有教練牌，肥佬咪慳多筆，佢唔係未試過

老味

連領隊都未定，咁好難買到人喎
不過好似紐記領隊起買人無話事權

奧尼爾比森林炒咗

但係領隊都未知無人會想來啦
又唔會高人工

一個正常人都唔會想work under 肥閪ashley

其實肥賓係紐卡素係幾高人工

多謝肥賓

Thank you Rafa

大連一方

艾力士或成最後贏家

每次轉會窗都係肥佬放風比記者話會賣盤
跟住hold起曬所有野之後最後幾日就話達唔成共識一必照舊
班球迷次次都比同一招麻痺真係好on9
今次可能連長工都賣埋

呢啲老細
係值得俾球會嘅球迷
杯葛佢旗下嘅生意
兼用強硬手段迫佢落台

外流英超第一人

朱屎件件又有得J

其實點解英國果邊無人搞鳩sportdirect既？

有
不過更多人選擇繼續入場課金比條肥佬
so call support the team not regime

因為和理非係英國傳統

幾時衝入St James Park

仲有39日就開鑼
但領隊未定，球員一個都未買

賣盤
要求賣盤

其實係傾唔到人接手定點

United would ideally like the situation sorted before China but a host of candidates have ruled themselves out of the job.

Big hitters such as Jose Mourinho and Arsene Wenger publicly stated they weren't in the running for the Toon vacancy while Patrick Vieira has since commented he is happy at Nice.

Newcastle know they would have to pay compensation packages if they wanted to bring in Man City coach Mikel Arteta or Burnley chief Sean Dyche.

無人肯教

Mr Geoff Peters
✔
@mrgeoffpeters
· 32m
Leicester City could be close to making their next signing. They're keen to bring in Ayoze Pérez from Newcastle United and the Spaniard is believed to be in advanced talks, possibly even having a medical this week #lcfc #nufc

Mr Geoff Peters
✔
@mrgeoffpeters
UPDATE: Ayoze Pérez has been in Leicester today with his agent meeting #lcfc officials which suggests they and #nufc have already agreed a fee for the Spaniard.

又話去西甲

Sky sources understand Newcastle have this evening agreed a fee with Leicester for the sale of Ayoze Perez.

We understand Leicester have a deal in place to buy the Spaniard for £30m.

The player still needs to have a medical and agree personal terms but it is understood Perez is keen on a move to Leic.

人地個老闆咁咁爽手，我地條肥佬......

賣人好爽手

竟然去李城唔係有占士麥迪臣啦咩

賓賓可唔可以做埋最後一件好事，帶傻西去中國......

ayoze 都賣埋，打撚咩

肥佬似係想賣盤前搵返一筆
係咁賣走D人

你賣A4之前,可唔可以買左R9先?
下年唔係想傻西拍基爾呀?

有機

真係賣盤唔係應該唔會有任何買賣?
係咪即係表示賣盤原來沒有, 從來都沒有?

次次有賣盤消息都係最後唔賣架啦what do you expect

唔好再信賣盤啦

係呀 下星期公布賣盤成功 之後摩佬正式上任
麥巴比已經體測緊 慢慢打J

由肥賓走嗰刻都預咗4哥一定唔會留
不過好唔想見到佢倒戈送我哋落英冠

之前肥賓揸旗都話可以鎮住個場面唔好比肥佬亂黎
幾次有人想買佛地魔肥賓都話有入先有出
而家肥賓一走就連老豆老母都賣得

四爺1月先發力
我地1月第一場波就要對四爺

開頭仲傳佢會過熱刺都仲祝佢好運啦，起碼有歐聯打，又有得爭下盃，但係過李斯特城真係唔知講咩好好似又嘥左一年咁

希望muto可以多d上陣機會啦

咩呀，仲有尼馬同迪列治

Paper都值3000萬鎊

麥包2億絕對超值

4哥打李城跟唔跟到個節奏
打半場就跑到嘔白泡入廠

哥碧克重生了

ayoze後半季表現最少都值3000萬啦

賣到4哥下個到長工

其實長工走仲sad過A4我覺得

下年應該暫別了
本來仲打算飛過去紐再朝聖
而家不了

ayoze話曬都係呢度踢咗咁耐,真係當佢係半個自己人

4哥直情近代icon la，由名不經傳開始，第一季就係咁入波，降班又無嗌走，間中仲有搏命演出

四爺都賣埋等食屎

其實好撚傷心唔係因為呢個月嘅香港已經傷透咗心真係喊出嚟
雖然成日屌佢，但屌屌下佢已經變咗球隊老臣，時不時有驚艷演出

當初喺西乙買返黎 以為又係Amalfitano Xisco之流
估唔到做到主力咁多年

呢幾日喺果邊本身會入去tour 而家喺出面影幾張相算

去埋啦，睇下仲有無機係更衣室影到4爺個位

同意
話哂青訓黎

希望班死忠不要買季票,咁先嚇到肥佬

當年係諗住買番來借出去
點知主力傷左佢有得踢
表現又幾好

其實賣左幾錢？有d 話30m
30m 我覺得ok

話之佢賣1億

啲錢肥佬自己袋 唔會用返落球會度

重點就係呢度,果時賣卡路爾個個打曬飛機

最後黎得一個kuqi

唔會
班垃圾黎

屌 要改機票本來去南京

GOODBYE A4

好耐都好似未試過比中游球會搶主力
之前班球員一係就去豪門一係就棄將敗走

新老細清前朝餘孽姐 嚇我唔到嘅

李斯特城算半個豪門啦

真係冇動力下季再睇紐

但都好耐都未試過比呢個規模既球會搶主力
之前真馬特bassong果批都係因為降班先走人
但好少球員真係未降班就跳船
睇黎ayoze真係覺得留係紐卡素無乜希望

另一個原因係，近幾年無乜幾多好球員值得俾人搶（對上一個係基雲？！）

反而我覺得4爺未必極度想走，反而球會想佢走多啲

老母同施素高早兩個月先踢完歐聯決賽

比豪門搶主力好平常，丹巴巴，卡巴那，近少少有老母施素高

比李城呢類中上游球會搶真係近年第一次

好撚嬲，唔挽留都算，放比西意甲比熱狗我都可以接受
放比李城打柒自己對上2季都係4哥入波贏李城搶到寶貴6分

食屎仆街死啦肥佬

黑白間換咗天藍有好強烈違和感

你就非降班非豪門兼要賣主力，老母同施素高就兩樣都唔中，所以先唔講佢兩個

咁賣基雲果年曼城最終排第10，叫中游先，季中賣又未計降班，所以先講基雲姐

Newcastle United can confirm that Ayoze Pérez has completed a move to @LCFC for an undisclosed fee after the Foxes activated his buy-out clause.

唔到我地揀
undisclosed fee即係直入肥佬袋

李城出到呢口價唔係我地話事,但本身球隊係有能力說服佢留低

肥賓頭號契仔一肥肥賓走 仲走唔切咩
老實講佢都係上年好左啲 但進步唔盤太多
呢個價放都合理 比muto上位啦

唔明狐狸為何買他。他要力量型9號如朗當開路,華迪不會幫佢開路架喎。

買佢放麥迪臣

開操了 仲係冇人駕駛

新球季前面得返個almiron 希望佢踢好少少 之後轉去大會

人地activate 到buy out clause
乜我地仲冇得揀既咩
唔係一定要放？

你當基爾傻西冇到呀?

你當基爾傻西冇到呀?
0
0

賣4哥無問題
始終個價錢ok, 佢有幾多料大家心知
不過麻煩個死肥佬唔好又自己袋晒
將筆錢拎返出黎比球會買人！

李城: If you can't beat him, buy him

睇嚟你都好快被清走

基雲去個時啱啱係油王入主招兵買馬
唔當中游啦

呢個真.賣佢冇問題,你唔好收埋d錢就得

肥佬表示：賣人唔收埋啲錢賣黎做乜？頂多拎少少黎買百貨公司

年年出呢招話放盤 到最後就放盤失敗
唔科水買人 無限LOOP

狐狸隨時賣麥佳亞後再搶拿修斯或舒夏。 鎚仔想搶朗當

release clause=球會一定要接受出價
但球員可以唔接受

寵信自己嘅教練都走咗
老細又冇野心又唔肯投資
比着我係佢都係老閪都唔留啦

求求球會唔好賣長工
雖然真係好好價...

隊波冇左邊個都得 係冇左肥賓唔得

但長工係唔值50m咁貴 不過賣幾多錢都唔關我地事

如果真係50m又幾難唔賣...只係上陣過十場都無都賣到咁貴 仲貴過sissoko 韋拿杜姆 不過唔想佢走難得本土青訓有英超水準

其他球會就話賣姐
呢間on9球會賣完筆錢無得買返
賣黎有春用

長工50m即放啦

反正都降班 今次唔會再有人救到肥佬 抵撚死

大家今季有得睇就盡量場場睇啦
可能隨時降完班後升唔返上黎

家陣連白頭佬都無喎，不如簽卡巴爺返黎做教練兼球員算

你賣完舊錢都係自己袋
食撚屎啦肥閪

Steven Gerrard rejects Mike Ashley approach to become next Newcastle United manager
無人接呢個爛攤子

岩岩出news 話 takeover deal finalize

連續2個星期請唔到教練
最新一單謝4都唔肯接，跟住就放風finalize
唔撚信佢

聽撚咗成個月未到中東佬舉波衫我都唔會信

佢好似自從跳完呢隻舞之後
就折墮到而家

如果賣到邊會所有教練都唔肯黎
大把錢執隊波啲人飛身加入啦

賣到
都唔肯使
吹咩

唔會信

肥佬跟本吊高黎賣

真！！！？

著番條褲先啦清

劇本

mbappe

唔怪知de ligt仲未定去邊

takeover消息去到轉會期5日前完
乜人都買唔到，借條粉腸
完

去到有領隊落踏咪得囉

“The current owners have cooperated amicably throughout this process and if a deal is not forthcoming it will not be due to lack of effort from both parties.”

假架

呢段係琴日，張圖係岩岩

如果呢兩日都無消息就玩完

極度懷疑中東佬根本係同肥佬一黨，幫肥佬扮買家渡過轉會窗

但佢有咩好處

係囉，有無buyer 佢都係咁過

你要改番名

買家可能真係想買,但肥佬就借賣盤消息黎呃球迷
到8月頭咩都定曬就單方面話買方無誠意終止對話

生意佬大把檯底交易

改做德國寶礦力(中伏)

得返一個月左右開鑼
仲要就黎去上海踢亞洲挑戰盃
但領隊仲未有，踢撚呀

20隊英超唯一一隊仲未買過人,連領隊都無

話明挑戰杯，挑戰無領隊咁踢

冇左傻西即係離隊啦

拿沙 紅毛 城城 基9 梅菲下季靠你地啦

咁q多個龍黎做乜撚

賣唔出嘛

5個龍痴撚線

星期日要影晒 目標muto ki d12

無左朗當，推啲龍上去看拍瑞士佬打前鋒都爽歪歪

湊下人數姐 都唔夠人

你去睇？我上次問有無人睇比人屌我番大陸

兩場都睇

大家下年睇英冠喇
布魯士

Rondon可能去跟肥賓

咁大嘥，英超都仲大把貨賣喎

Btw 簽bruce 返黎都要1m突然覺得當年放白頭佬收少左

家陣當哂佢地係喇叭泉咩

呢條hihi教邊隊都降班

佢自由身喎，岩岩比錫周三炒咗

原來未炒
咁我支持錫周三鋸佢老母肥佬一頸血

肥佬表示，你鍾意啦，我搵皮亞臣定堅尼亞都無問題

布魯士兩個愛將 城城同拿沙

屌你老母臭閪
睇嚟真係布魯士

受咗布魯士十幾年恩惠終於要還

布魯士 真係你

係咪要多謝大sam turn down 我地先

唉，過兩年英甲見

屌，寧願要爺爺

呢個時勢肯跟肥佬搵食就知佢咩料
有料個d領隊一定有要求...所以一定唔跟呢個仆街打工

冇料既跟佢好 教得差都唔會炒

雙肥領導，三高死

唔好講到有得揀咁

唉...仆街了不如搵卡巴耶

冇賣盤，冇領隊，冇買人
阿米朗踢多半季走埋

邊有人季中買，季尾降班平好多喎

季中確定降班

都係，留明等破新特蘭單季敗仗紀錄

屌
我懷疑同羅生搵聞屎忽教一樣
背後最終都係肥閪排陣

No
肥西係唔會理

🦉SheffWedNews🦉
@Englishtransfe1
Understand Steve Bruce will NOT become the next Newcastle United manager. He will remain at the Owls for the coming season. #swfc

425
12:59 AM - Jul 11, 2019

堅定流？

咪鳩up啦你

今日12號,過多5日17號就打第1場波友誼波啦

對上一件紐記波衫印咗Merino，而家想印Almiron.......

我想印ashley, 我印親邊個邊個就走，我印過賓艾化同卡比拿

支持

靠你啦清
記得印哂全名mike ashley

唔知淘x 波衫work 唔work, 唔想送錢佢肥佬洗

如果幾百蚊可以請走佢抵俾啦

快d印啦， 巴打

響direct sport 印啊

聽聞個中東佬遲遲都拎唔到資金出黎,睇黎都係完了吧
疊埋心水支持肥布啦

Day 1 都預左做戲，駛乜拎資金

Pete Graves @PeteGravesSky

Steve Bruce arrives at Sheffield Wednesday training ground this morning amid reports compensation is yet to be agreed with #nufc.

佢想教好耐啦....岩曬肥佬口味.....肯定聽聽話話

請埋啲英冠、英甲級嘅領隊

肥佬個朵臭曬 仲邊有好領隊教

真 肥西點會似羅神咁上心

是旦啦， 邊個教都一樣， 冇錢買人， 俾哥迪奧拿， 高普味一樣收皮

老舒

佢屌到肥佬出汁 點會請老舒

人人都增兵， 係得我地賣人唔買人， 痴線

有冇人已經失望到呢幾個禮拜完全冇主動去留意呢隊西波嘅消息 灰咗

究竟Elliot 仲留喺度做乜？明明唔錯但坐咗幾年冷板

對住肥佬同對住港共政府個感覺好撚似

呢個真

上網睇到
Here’s a few examples:
Andy Carroll – Sold for £35m. His replacement? Shefki Kuqi on a free.
Aleksandar Mitrovic – Sold for £22m. His replacement? Salomon Rondon on loan (we refused to pay his £16.5m release clause).
Mikel Merino – Sold for £12m – His replacement? Ki Sung-yeung on a free.
Florian Thauvin – Sold for £10m – His replacement? Christian Atsu – £5m.
Georginio Wijnaldum – Sold for £25m – His replacement? Isaac Hayden – £2m
D死肥佬食水好深

Newcastle’s move for Steve Bruce has hit a snag, with Sheffield Wednesday holding out for a fee far greater than originally expected, Sky sources understand.

The St James' Park club have been in talks with Bruce for 24 hours as they look to replace Rafael Benitez with the 58-year-old.

請領隊又唔願比多少少錢,不如搵U23教算啦

所以好撚想佢地壽命縮短

找雲尼亞利教都收貨傳找布魯士要賠5m, 真是痴撚線。寧願肥佬縮骨唔比。he is over 25 without resale value

白香港獨立既機會仲大過條仆街賣盤

正常應該星期三前會落實咩領隊
唔係挑戰盃打黎無咩意義
無領隊練兵黎都無用

真係好on9，依家成隊都去左大陸
都仲未知邊個in charge

搭國泰轉機？

知道杜巴卡賣到價留唔耐
自己準備頂上

下季可能要靠佢......

好似打學界咁自由戰術

CX216, 聽朝7點到香港
我估佢地應該係搭10點半港龍由HK去南京嘅KA 810
有冇人咁啱聽朝搭飛機離開香港?
有機會可以喺閘口集郵

- Bruce wants former NUFC Chief Scout, Graham Carr, to return to his scouting team

又回歸

有無巴打知佢地住邊間酒店？

肥佬真係醒， 請Bruce

下年分散目標被吊對像

佢都幾廿歲仲返黎做乜

影左半隊 未有隊長 列治

英超紐卡素自從早前同主帥賓尼迪斯約滿「分手」之後，搵新帥一直遇上多多阻滯，不過根據英國傳媒消息，佢哋最新斟介嘅錫周三領隊布魯士經已同意合約條件，依家只要等兩間球會傾妥「轉會費」就會落實。至於「喜鵲」今次點解揀布魯士，原來係因為班主艾舒利貪平，事關布魯士同意以全英超最低薪領隊合約上任，就咁決定請佢，兒戲咗啲喎！

根據英國《鏡報》報道，紐卡素嚟緊會以年薪100萬鎊聘用布魯士做新領隊，呢個查實係英超現時最低價。相比起布魯士嘅前任「肥賓」，人哋離隊前係收緊600萬鎊年薪，布魯士份人工只係人哋6分之1咋陰功，就算計埋布魯士份合約有護級成功獎金，都係一樣人工低囉！

至於點解布魯士咁奀人工都肯制？原來呢位前曼聯中堅自細就係紐卡素球迷，只係當年佢因為身高唔夠，過唔到紐卡素試腳，不過依家有機會執教自己愛隊，佢梗係第一時間應承啦！

原來係因為班主艾舒利貪平，事關布魯士同意以全英超最低薪領隊合約上任，就咁決定請佢，兒戲咗啲喎！
屌佢老味

屌佢老味

Midfielder Kyle Scott is set to sign a contract to become Newcastle’s first summer signing today,
免簽,又唔洗用簽

呢條友上季踢荷乙咋喎

肥佬理得佢邊個...最緊要free有人走就搵佢頂....
拿...我有買人ga

免費爽呀
過2年賣返出去又大賺

布魯士起錫周三RESIGN左
即係過硬紐啦

麥卡倫2.0

希望唔好降班

15/16球季劇本重新上市

Newcastle United FC @NUFC

Newcastle United can confirm that Joselu has completed a permanent move to @Alaves. Good luck, @JoseluMato9.

傳咗兩個月終於走到

得翻gayle同muto

最已陣，全部球員啱價即賣

屌，布魯士

我地仲有瑞士佬

點會唔降

只係唔想佢降

唔包尾降算贏左.....

有係好似之前咁,只有出冇入....前鋒得返兩個....
上季加埋入左25球一對前鋒走曬....
A4走都算有30M落袋,你拎一半買返朗當都唔過份啦,又唔洗再夾過

但如果係布魯士教
我係朗當都未必黎啦～

無肥賓變件英冠料邊個肯嚟

傻西路之流....

所以寧願去中國跟肥賓

下季靠你守住後面

唔知我partner係邊個呢? 瑞士佬可能過ac

降班可能肥佬肯放手

降咗兩次啦，有邊次肯放手？

條仆街點先肯放過紐

降到搵衰貓都唔會收手（跌左咁多價仲點收手）

有肥賓唔要 要Bruce 咩玩法

永續肥佬

真係無晒下文？ 咁落去 真返降硬咁滯

叠埋心水捧4哥同馮德倫

準備用36m簽新費明奴
如果係真，真係唔知玩乜

邊個？

Joelinton

乜撚野新費明奴

祖連廢ga

網上d人叫佢新費明奴
都係巴西，踢賀分咸，身型打法都似似地

係咩？睇精華好似ok , 同朗當差唔多打法

呢個背影係邊個

darlow

Newcastle United news and transfers LIVE: Shock claims that former Lyon manger may replace Rafa Benitez

唉

笑死人

要不是肥佬最後俾20m 買阿馬朗，有賺添呀

但我地最終兩季都lead 佢地，肥賓功力深厚

布魯士仲未confirm

錫週三企硬要5m

攪炒

週三企硬唔該,5m對佢地未必少架啦

肥佬戇鳩，要俾5m不如留肥賓仲好
夾夾埋埋咪差唔多

要留肥賓又點會係幾m解決到既問題， 唔俾錢買人肥賓根本唔會留低

肥賓頭先黎左尖咀，有fd 見到

今日場波有直播

Newcastle United FC @NUFC

Newcastle United will wear a new shirt sponsor - National Sports app, a comprehensive professional sports data app in China - for the club's two matches at the @premierleague Asia Trophy.

嘩屌你老母

嘩屌無logo已經唔叫靚，有埋真係柒到飛起

剩係呢兩場o者....將就下啦....

痴撚線架啲designer
所有designer都有問題既

咩台？now ?

點解可以咁核突

Bruno Genesio 唔識教防守，進攻都ok

準備去球場睇紐

STEVE BRUCE APPOINTED AS NEWCASTLE UNITED HEAD COACH

Newcastle United can now announce that Steve Bruce has been appointed as the club's new head coach.

完

照J

呢件柒衫再加個領隊

仲要簽3年
3年後英甲見

屌奶星 下季唔浪費時間睇閪波了

有出賽陣容未?

SUBSTITUTES: Harker, Woodman, Dummett, Manquillo, Bailey, Fernández, Schär, Watts, Ki, M. Longstaff, S. Longstaff, Aarons, Allan, Sørensen.

鳩迫

回到起點....久違了的4-3-3
muto 9碧 拿沙 重生啦

唉 講真肥賓走都算
你都唔好搵個咁柒架啦..
洗唔洗book定tony pulis 3個月後黎教
廢柴領隊仲有邊個未教過我地

係呀 不過係600/620台
網上有英文LINK (應該)

肥佬要個領隊聽話呀....唔搵佢搵邊個

突然覺得我地好多英人

我正選後備都冇

留力下場

我紐同曼分別

基9都無，後備席前鋒都無......

即係咩？ 要另外比錢？

準備賣

621 有

人又唔買，仲請件垃圾
點可能唔降班

Steve Bruce has been appointed ‘head coach’ as opposed to Newcastle United manager. Same title as Steve McClaren had...

光頭踢緊乜又甩波又唔追，淨係9放長波

9碧幾sharp

好硬淨，不過要再睇睇

今年大把時間妳睇

梅菲好似都ok

廢撚到喊喎

感覺垃圾舒維入波

睇得出佢狀態好

拿沙比查奧爾直線爆過

波都運唔到上去

肥賓黎之前隊紐番黎喇
熄電視

嘩shelvey真係好唔掂

但除咗佢無人識向前傳波

4人防線

thanks眼殘620、621睇錯600、620
第2球咁樣失

0-2

而家睇返肥賓當初用三中堅塞返中間d空位真係好有遠見

As sucks as usual

戴路好廢

又變返街場跟隊紐

仲釋放埋瑞士糖

好快走埋，下年降班留定位

半場3球肥賓果三年教咁多場都未試過咁肉酸

好肉酸

執柒佢啦屌

希望今場可以輸5球以上

俾人456

捱左幾年柏祖麥膠倫 請左肥賓之後以為有啲希望
點知最後又變返布魯士 睇到想喊咁制 下季真係應該少睇了

降班啦屌你老母閪波

去英乙

傳ac米蘭想簽杜生
肥佬fatfat

朕買左第四球紐入波2.72@1000

倒錢落海

憑咩入波?

Andrew Musgrove
✔
@ADMusgrove
Sheffield Wednesday are seeking legal advice following Steve Bruce's appointment as #NUFC head coach.

告鳩佢

西波素返黎啦

無咗肥賓就唔識踢波

8號幾似美斯

Aaron都生面口？PP條大陸佬唔睇波架？

呢幾季aarons踢過幾多場唔認得有幾出奇

城城暫時唔錯

不嬲都熱身賽球王黎

有沒得買今季降班
All in 上樓不是夢

蘇連遜睇落有用過傻西

不能認同更多

頂得好靚

醜唔醜

下屆黎英冠聚啦

你由英格蘭天才變成過街老鼠

願意用送中條例通過交換肥閪賣盤

見到紐卡素請告魯士
頭10場有無10分

用呢啲野黎講笑
祝你隊閪波降到落英議聯永不超生

死開啦tvb打手

即刻喺labrokes買左紐卡素降班 希望可以燈到

嘩聽日兩點半 有香港小姐活動 各位TVB既粉絲記得支持喔

我tvb打手？你原來弱智

joelinton睇黎係真
Bild話done
亦無隨隊踢今日場波

肥賓：屌你肥佬大細超

肥佬表示，我淨係鍾意俾錢廢領隊洗，吹咩

雖然大家紐迷但開呢啲玩笑真係笑唔出
香港政府肥佬兩舊都係大毒瘤

其實係拿4哥d錢換....

10連敗啦

打破打比郡最低得分紀錄有望

熟識既妞卡素終於番黎啦

垃圾領隊

老味級數既前鋒

零創造力既中場

放題後衛

除咗安利、卡巴耶
近十幾年仲有第三個具創造力嘅中場中

Ki??

無落格咪叫慷慨囉

你唔好同個講係阿may

Joelinton 36m 鎊

算平啦,不嬲荷芬咸都話佢值40m+

不過數據就麻麻地....cisse仲好過佢

都唔知講咩好

肥佬邏輯：我目標只係護級
肥賓咁勁比班低價廢人佢都搞得掂護級
Bruce廢到仆街所以要破紀錄買貴價貨幫佢
我情願洗大錢喺傀儡Bruce身上都唔想洗大錢比肥賓向上衝

我冇乜要求同期望， 好過傻西就得

其實睇過佢比賽佢都係啲步大力雄力量型前鋒 係似朗當的 不過唔覺似費明奴囉

都有少少速度

其實都算OK

迫害肥賓

肥賓啲biggest signing 得阿馬朗同頭兩季烈治似樣啲

Bruce廢啲定麥膠倫廢啲

咁既價錢想買到d咩人

其實咁睇番，肥賓簽梅菲妹頭黎做咩，用都唔用

妹頭其實幾好 不過冇人同佢夾

如果我地對曼城應該輸夠8比0係基本

韋斯咸4,250萬鎊羅致法籍中鋒施巴斯坦賀拿
我地買個個都3600萬鎊

其實安祖卡路爾 肥布會唔會諗下

Haller聽落似Rondon類型，Joelinton 有D速度又有D大隻，即係三不像

順手簽埋韋大帝仲正

又係英人,肥布可能會諗諗

Dls
有錢唔比賓總用
我屌穿你個閪啊ashley

是9但啦....好過佢唔撚出$

天空體育透露，紐卡素目前擁有9100萬英鎊的轉會預算，他們今夏買人已經獲得了4100萬英鎊資金，再加上老闆撥付的5000萬資金，他們如今總計有9100萬英鎊，紐卡新帥布魯斯接下來可以體驗一把土豪的感覺。
今年夏天，艾殊利計劃出售紐卡素，但到目前都沒有定論。不僅如此，他們還經歷了換帥風波，賓尼迪斯合約到期去了大連一方，史蒂夫-布魯斯則接替貝大師，成為紐卡素新帥。

笑死

好強壯下wor

老闆撥付5000萬資金，won 都無啦，此post 已完

係咪新老闆出

如果肥賓有錢

新一季老闆- mike ashley

下季，下下季，下下下季都係怇

肥賓去左深水埗黃金球迷會臉書講

去掃貨？

得返三個禮拜，比9億你都無用啦

屌 笑左出黎

布魯斯都head coach，比9億你都無人黎/ 有人黎都唔識用啦

肥賓去砌機

屌你老母肥閪仆街死啦
有好領隊就唔使錢
請埋d垃圾返黎就出錢幫佢地續命

學樓上話 比錢佢都唔識駛 有好球員都唔識用

香港終於有自己既手信嘞

Amd_Yes!

Paper+傻西換個巴西佬，搏得過

宜定傳呢個Maxime Gonalons

冇好教練買晒成隊巴塞都冇用

英國《每日郵報》最近獨家公開一段凌晨街頭毆鬥片，片中涉事主角是目前正在中國出戰英超亞洲挑戰盃的紐卡素中場舒維爾及門將卡爾達路。兩人在展開中國之旅前，涉嫌於英國一間酒吧受辱後襲擊辱罵者。
據報事件發生於大約上周六凌晨3時左右，也即是紐卡素飛往中國前約7小時，兩人與另一近年被外借至諾定咸森林的紐卡素隊友哥爾碧克，先在英國東北城市莫珀斯一間酒吧夥一班友人一同消遣。期間懷疑大家已喝得醉醺醺，據指哥爾碧克先行離去，而這班人約凌晨3時走出街頭後，當中有人夾雜粗口侮辱穿着白色T恤的舒維爾是「禿頭怪」，因而在一間披薩店門口對開發生爭執。
穿上黑色衞衣的卡爾達路，在爭執中為隊友出頭，從片段中所見，一群人互相推撞時他曾出拳，又出腳踢倒對方，反而舒維爾則未有出手，只用手與辱罵者糾纏，而且出言與對方叫罵，有人在片段中聽到，他大罵對方是「農民，快滾回去你的農村屋子」。有街上目擊者表示，卡爾達路顯然在這次毆鬥中更顯得暴力，當他出腳踢辱罵者時，那力道就好像開龍門球一樣。
片段爆出後，紐卡素官方未就事件作出回應，而當地警方也堅稱當日沒有收到任何有關的報案。紐卡素目前正在中國出戰英超亞洲挑戰盃，而他們剛剛在南京的四強戰淨吞狼隊4蛋，舒維爾、卡爾達路甚至哥爾碧克都在該仗正選披甲，球隊周六會在上海與韋斯咸在季軍戰較量。

肥佬表示：正，可以扣人工，又慳一筆

其實呢三件賣晒都無所謂，龍門後備有woodman，中場中有ki同lingstaff

光頭好似仲最高人工？

光頭懶L過西，我諗我都可以扭到過佢

可能唔使扭
一推爆過佢就已經oj

Lazaar said: “Before I went to Sheffield Wednesday I talked about him with my team-mates in Morocco and some team-mates in England. They talked so good about him.

“He’s helped a lot of people. He’s a great manager.

“I’m so happy to see him again and work with him, because I think he was one of the people who helped me a lot.

“I’m happy he signed for the club.

“I can’t wait to see him and to work again with him. We will see.”

United were thrashed in their first game against Wolves and face West Ham in the battle for the wooden spoon in Shanghai.

Lazaar reflected: “When you lose, always, you don’t like it.

“Now it’s pre-season, and we have to get more fit.
新契仔

終於有機會出
老實講黎咗幾年都唔知佢勁唔勁

He’s helped lot of people. Both me and aarons

老實未睇過Lazaar踢波

對城城有D昐望

Darlow 開d龍門球廢到喊

Bruce話起碼會簽幾個人肥賓真係好慘

講咋嘛

英冠 法乙 蘇超

港超 簽夏志明

簽小明啦
比賤人堅搞到玩唔到

似係踢返3中堅

又高碧

原來西咸個心口先係最柒

Sorensen正選

紐記呢件核突啲，個心口廣告太大

MUTO 好似唔錯
前面d hold up play

有球小禁區飛機

屌

估唔到打返肥賓個套陣

Paul Dummett has had arguments with some of his mates over the perceived lack of ambition from the owner Mike Ashley. But there are suggestions out here that he will dip into the transfer market in the coming days.

Dummett真紐

講真話就要走

MUTO GOOOOOOOOOOOOOOOOOAL

Muto終於入到波

Sterry應該上位了

踢得好差喎，除咗助攻果一腳

yes
用返美國佬好過

我著1號

耶連助攻真係唔錯但防守得人驚

其實而家隊波咁依賴右路schar同shelvey組織攻勢

有個質素好少少既右翼衛個攻勢應該會好好多

如果唔係KI受傷定點 真係唔好用光頭
毒瘤

班青訓實力同正選真係仲有段距離

都幾肯定佢下季會受重用向前放長傳得佢一個做到

係睇下長工可唔可以做到呢樣野，今日下半場有機會睇下

城城梅菲打箭頭

雖然西咸今場踢得非常麻麻
但都睇得出3中堅令到對方少咗好多起腳機會
我諗下季唔係532就係541

賣左光頭,買個正宗右翼好過

你冇份踢 衫都冇換

Rondon 第一場上陣就入波

手球

對Sorensen有啲期望 但佢表現麻麻
好多傳中球佢都唔夠主動 好似有啲怯場
其餘做串連同回波除左有一腳好啲就更加算係差

一個人都仲未買到

訓身買降班

拿沙 高碧

Newcastle are reportedly interested in Nice winger Allan Saint-Maximin, whom Vieira is happy to sell as he doesn't like his attitude. Nice had wanted €40m but need transfer funds so have dropped the fee to €25m. Newcastle thinking more in terms of €15m. (Equipe)
CARR回歸,重組法國兵團

係咪肥佬太憎肥賓
一走同麥膠倫一樣
又開水喉

有冇第二個卡巴耶

雖然唔多想大半隊法國人 但如果有個卡巴耶 都唔差既

起碼要買3個前鋒，兩個中場

有個卡巴耶=買左個領隊

我地曾經有good同best, 而家仲要Maximin，升晒呢

不過由40m 講價落15m 會唔會太勁

可能肥賓太串d球員都唔係話好鍾意佢，佢咁樣走都無人出聲

帶到波係一件事
好多買左放係到唔用又係另一件事
機會都唔比果下堅老土
希望架仔生生性性

姓 - 麥詩敏

應該肥賓都係d固執死硬派個種人
相反肥布就親切友善d...好多球員支持

兩個都咁肥

你睇下光頭,希頓,隊長,紅毛,城城同拿沙都開口支持佢就知人緣幾好

肥賓走嗰陣都好多球員IG出post多謝佢嘅，隊長都有份

全部棄將

除左隊長同希頓，全部都妹下妹下果班

JOELINTON係SJPtwitter有片

痴撚線，肥佬擺明做比肥賓睇：
你一走我就開水喉，我係唔比錢你，吹咩

完全係我有錢
不過唔比你洗

不過其實係a4個30m補貼

依幾季英超d新巴西兵都無乜水貨

有西咸個條友咁勁就好

Luke Edwards
✔
@LukeEdwardsTele
So doesn’t look like my holiday has officially started yet so on top of revealing Joelintino signing last week it’s worth me passing on news that it looks like Isaac Hayden will be staying at #nufc

hayden留隊

可能打J了

起碼唔洗睇傻西

肥賓留隊反而hayden一定走

佢打法好坦克

點解？

上年講到明係屋企問題
點都要轉會

重要係佢自己講
肥賓走左就留隊
佢同光頭好friend?

其實我覺得係前季季尾俾大may搶左正選想走就真

唔傷佢應該場場正選
仲要長工收左league

祖連頓著9號即係基9

希望有得睇muto+joelinton

真係買人

呢件幾勁

布魯士教候城個陣有同希頓合作過，佢唔走唔多唔少都關肥布事

Newcastle United have announced the signing of Hoffenheim striker Joelinton for a club-record fee, believed to be in the region of £40m.

傳40m 簽6年

仆街肥佬 迫害肥賓

個人覺得
呢個價錢
有大把球員好過佢

花咁大筆錢買人即係唔賣盤？

你唔係仲信會賣啊

我地好耐冇巴西兵

對上一個係邊個

堅尼地

認同

係wor, 尋晚睇巴對車

條友又踢得幾好， 林伯可能會用佢

好球員會過黎我地度先算啦

係都去狼隊， 西咸個d先啦

Joelinton都傳左好耐下，好似係肥賓想要Rondon多過佢，所以一confirm到布魯士即做野簽人

佢之前被隔離車迷diu到仆街叫佢垃圾快d走

堅尼地個格衰，串9亞洲人

Joelinton上季睇過佢比賽,佢作用都幾明顯,有身形有速度,英超應該岩佢踢....佢得22歲呢個價其實都好合理.....你睇下A4打咁耐英超,係上季先入得比較多D波...都賣到30M.....今時今日呢個市場都係所有球員都上漲曬啦,冇得好計個價錢....況且$又唔係我地出,係死肥佬,我理9得佢呀

係串9中國人o者,今次黎日本佢不知幾like(睇到佢ig)

日本妹喎，仲唔除褲

係中國玻璃心o者....其實好小事

真係陷家剷黎

支持串鳩支拿

睇佢球皇片好似連波都控唔穩，靠身高腳長符碌過人

當年Cisse德甲都踢到曉飛，驚驚地呀大佬

咪又係賣左三十幾m在先
你估佢真係肯出大錢咩
都未知最尾會唔會賣長工添啊

cisse有半季可以入紐記legend

一單還一單
賣完唔買返
肥佬又唔會做唔出
係對肥賓先完全唔科水

麥詩敏ig like咗我地新簽人啲post

請問幾時再有熱身賽？
有無電影直播？

睇強姦片？不了

Rondon vs Joelinton vs Perez (2018/19)

Salomon Rondon - 7 assists & 12 goals in 33 games (all competitions) as a striker.

Joelinton - 9 assists, 11 goals in 35 games (all competitions) as a second striker & main striker.

Ayoze Perez - 3 assists, 13 goals in 41 games (all competitions) as a second striker.

唔好俾佢停， 要繼續買人先得架

執隻左閘再搵隻翼同中場啦起碼

麥詩敏，卡路爾
有冇左閘中場

麥詩敏

Me係咪冇得留低

施斯勁喎

簽六年

勁半季,之後就見曬底

我反而想知阿米朗係肥布手中個定位係點?
我覺得佢會當朗仔係第2前鋒咁打....其實覺得佢打左翼有點浪費...不過佢打第2前鋒,妹頭可能又要做後備

頭半季同BA

第二季下半季90+CC時間

ba有料過cc好多

Like錯

都幾大機會下個係佢...應該傾緊...韋拉好似想賣佢走因為紀律mama

唔知肥布有冇諗下賓仔,話曬佢係hull city個陣有借用過佢
佢宜家又自由身....

cc 勁多符碌波
運氣用盡就。。。沒有了。。。

布魯士果時借硬化借到彈鐘

原來係咁我唔記得了,咁就算啦
要卡路爾同泰華利亞都好啦

Newcastle United are set to complete their second signing of the summer in the next 48 hours - with Allan Saint-Maximin their No1 target. (Shields Gazette)

#KTNUFC

呢條友單對單過人好撚屈，單季過人次數仲多過美斯

麥卡倫同肥布年代就肯洗錢

因為知佢地廢

踢法似沙夏

st maximin 聖麥詩敏
過人勁，讀稿仲勁
如果賣盤成功有中東老細揸旗就有得中東遇上綜
重演中東中級呼吸綜合症

當中東遇上綜 中級綜合中痛

其實係咪準備賣比中東佬，所以洗錢，入中東佬數

諗下都知無可能

上手食飯會唔會下手埋單

唔係架，本身球會有cash, 響賣價反映番，可能d手續有排搞
比我ff下得唔得

驚佢似艾素咋

呀su....見底了

佢身形大隻好多又好扭得下
艾素算吧啦

好多外國新聞係球會有錢 但剩係想買幼齒
肥賓就覺得d錢可以洗係d當打/有經驗既球員多d
變相無科水比佢買人

我仲好掛住肥賓

#metoo

肥賓戰術係好, 但係用人真係好執著
之前肥佬擺明想用多d大米等佢升值再賣出去, 例子:
占士米拿, 卡老2, 大肉腸, 老母, 四哥, 卡巴耶, etc
但係肥賓堅持唔用, 前季睇傻西路 睇到火都黎
基於呢點已經可以肯定肥賓一定冇得留低
分分鐘肥佬想雞佢好耐

其實肥佬都算係本土派, 鐘意用英籍領隊, 又比$買人, 睇返柏祖, 麥卡倫 到肥布, 佢都真係肯洗錢.
雖然冇乜爭勝既心, 起碼衣家隊波係英國班主, 自力更生到, 財政健康d, 好過其他球會咁係咁班主瘋狂比錢. 班主一唔玩就收皮

雖然肥佬都係仆街, 但係本土真係好重要. 我唔想見到英超一個英國班主都冇

肥佬咁閪都有人撐, 你真係侮辱緊原本位柏祖又贏巴打呀 年年4月就話賣盤, 每年都俾人玩一次, 竟然都仲講得出"起碼係英國班主"呢句, 明明自己有眼睇, 根本佢呢十年就係嚟玩鳩你班狃迷, 你係咪斯德哥爾摩症呀, 俾人迫害完迫到傻撚左 佢咁鐘意用英籍領隊, 咁請人返嚟做乜呢? 精神分裂? 請完又唔科錢買人, 好好玩?
本土唔係一個藉口, 係咪因為佢係本土, 佢做咩衰野都得?? 姐係你愛國, 就可以容忍新彊D 反人道行為?
仲有, 乜鳩班主一唔玩就收皮, 而家英國班主一蚊都唔比, 仲要抽走你D 錢, 你咪一樣提早收左皮, 睇死你狃狗下年降班收場啦我真係放長雙眼睇清楚你而家40m 買D 人返嚟可以賣到幾多錢呀, 升值, 笑死人咩

唔好話我入嚟踩場, 睇唔過眼你用左柏祖又贏個名仲要幫條肥閪講好說話

唔該巴打打左我想講既野
肥佬都有人吹奏 係咪呢兩年先開始睇波？

柏祖30年fans

好想睇番柏祖跳個part 舞

個麥明詩踢法好似kenedy...好花巧但又無咩實際用途

過人成功率高好多喎，不過出波麻麻地就真

當佢zaha咁用 搏多幾個十二碼都好
下季有VAR應該冇咁黑啦

肥閪assley都有人讚
無撚野下話

愛肥力

有幾痴線先會讚肥佬

全歐頂級聯賽有邊個衰過肥佬？慳家已經夠衰，仲要逼走肥賓整個布魯士黎，渣到連大sam 都唔show佢都有人讚

真係屌你都廢撚事

肥佬咁垃圾都奶

同奶共有咩分別

共產黨都會俾錢維穩

屌你 食屎啦仆街

Here is how the fans have reacted to the Kyle Scott reports.

He was nicknamed “Modric” in the Chelsea youth team apparently.

— Rafa Facts (@FactsRafa) July 25, 2019

簽左車仔摩迪

仲有13 days,就睇下買到D咩人

通常開左季， 比人狂炒幾場， 肥佬就識驚， 先會科水買人

咁要等到冬季轉會窗喎

今年無呢支歌仔唱

仲話會賣盤果班球迷著返條褲未

十點有友賽

HALF-TIME: Preston North End 0 Newcastle United 1

Jonjo Shelvey's long range free kick is the difference at the break in today's pre-season friendly at Deepdale. #NUFC

俾人cup

Joelinton博完12碼又輸返個12碼

懷疑師兄係柏祖真人

其實今場下半場既中前場大部分都係正選,點解好似連攻勢都唔係幾做到咁

艾素又係肥賓先會用

打呢d弱隊都輸 笑死人咩

Breaking | Newcastle agree €11m fee with PSG for 20-year-old defender Stanley N'Soki, personal terms negotiations ongoing - full story

瘋狂買幼齒。錢係有，不過唔買肥賓要既人

新haidara

不過肥賓又真係入過幾多水貨下
一係就買完唔用

依家防中位諗住用長工算？
唔入個正宗防中？

韓國仔唔算咩

肥布似係用光頭/KI 打deep lying playmaker dm
之後就同希頓長工紅毛企左右BOX TO BOX

咁班中堅真係自求多福

紅毛

唯有打3中堅幫輕下.....如果打兩日中堅死得仲快

希頓是否想走,想既送走他再買人啦。紅毛連英冠都踢唔掂, 黑沙維非洲盃開光後應該都好過他。

好老實，睇完幾場friendly，鳩迫唔係勁但係做輪換球員絕對有用

再加埋留隊既hayden shelvey同長工

中場中可以話有人滿之患（仲未計ki)

最需要補強既係翼同埋閘，質同量都不足

兩邊wb得ritchie叫做夠班

中場人滿

人滿但質素低.....

除左長工， 其他都係廢

長工上年都無人睇好
如果佢細佬ok就j到出血
不過矮好多

得返十日到.....簽左兩個u23 free

佢細佬應該都唔差ge.....遲下希望兩兄弟拍住上

說好了的法國孖寶呢

可能個兩個u23當係

個祖連頓仲貴過祖記果個kean

等睇下年降班外借佢返德甲

祖記肯賣又奇wor

Joelinton 好似好fit wo

半場2：1

長工招牌遠射

講完先知賣咗

竟唔洗包尾

長工球遠射好有質素

列治傷左，城城頂佢個位打
又打得唔錯wor又有助攻

買人冇曬聲氣

熱身賽球王

所以不用買人了

Keith Downie @SkySports_Keith

We understand Newcastle goalkeeper Freddie Woodman has agreed to join Championship side Swansea on a season-long loan. The 22-year-old has just one year left on his current deal & is desperate for first team football #NUFC

Lee Ryder @lee_ryder

Freddie Woodman is also understood to have signed a one-year extension to his current #nufc deal.

結果都係DARLOW同ELLIOT留（暫時）

杜sir?

去PSG呀屌你

布魯士話佢第一龍門

Newcastle reach €18m + considerable bonuses agreement with OGC Nice for Allan Saint-Maximin, according to RMC. Personal terms already agreed on a 6-year deal

又6年，點解成日水到d球員簽咁長約

半個職業生涯賣身俾隊低薪垃圾波

1年死5年生

性麥詩敏降臨聖占士

肥佬鐘意長約，記唔記得白頭佬張8年約

仲未完呀仆你個街

睇精華呢條友獨食程度有賓硬化咁高，速度快但冇腳傳到好波
馬田斯x硬化？

波底真係好好，勁好扭，但係傳波真係有d廢

怕咩，你慌踢得好肥佬唔賣你咩，簽長約無蝕，大把人陪你妹下妹下

Keith Downie @SkySports_Keith

Newcastle are on the verge of agreement with Nice for winger Allan Saint-Maximin. We understand the fee is £16.5m rising to £20m. Finer details being discussed. The Frenchman is planning to travel to Tyneside for a medical over the weekend #NUFC

睇落今季都似打541/532

由得前面3個自己舞

想知麥詩明黎左，我地宜家打緊個陣佢可以打咩位

布魯士：踢個波上去俾阿米朗、祖連頓、聖美心自己搞掂

但中場會出少個? 長工光頭同希頓都似係肥布核心

咁不如打451或433算啦
出3個中堅同兩中堅都係會失波
無肥賓就打返進攻足球
就算輸都起碼好睇

我當初鍾意紐記
有部份原因都係因為佢大打進攻足球

9成451 /541 點睇都唔會雙前。未試過夾

對上2場friendly都係352，阿朗同祖連頓雙箭頭

343啦

後面七個守
前面麥詩敏阿朗巴西仔自己搞掂

如果中場多個box to box連接到就好

最撚弱就係兩邊翼衛 屌你老母仲未肯簽人
靠Sterry Lazaar含得撚啦

我地如果打3中堅, d翼可能要做埋防守咁打....打wing back

又好似硬化咁扭死波

對阿記正選陣容好大機會係:
舒亞 我 杜美特
文基路 光頭 城城
希頓 長工
艾美朗 祖列頓

妹頭呢

長工光頭事旦出一個，如果簽左麥詩敏會出埋

你覺得肥布會收嗎? 麥詩明應該都係打後備先

長工會夾光頭

長工上年好似夾開Hayden

但光頭係肥布NO.1首選,佢係副隊長黎GA

咁就仆街

麥詩明好似死右腳

事實係打4後都唔見得會識入波

對狼隊果場對面個龍得閒到喊

唔係掛

之前友賽我冇出場就比左佢做隊長

肥賓時代佢排第3？

每次睇佢眼神防守就眼火爆
一陣再加個上腦飛剷

睇佢今年都企硬係正選嫁啦

大賽年唔知會唔會生性啲，世界盃之前都爆下seed

條友仲衰過巴頓
巴頓喺紐個時都生生性性
仲show到d leadership

期望長工同希頓幫輕下佢防守...佢宜家打中場最後個個....真係靠佢對眼防守就死啦

打中場最後個個唔一定要防守，派路 佐真奴 沙比都係個個但主要工作唔係防守

巴頓係火爆啫，但有隊長風範

咁要睇下果場係主攻定主守對方
如果主攻當然無問題
但如果係主守會好唔穩陣
防守大量好薄弱

同埋佢地隔離都有個純防中
加度素簡迪馬斯查蘭奴
我地得紅頭派路, 希頓

派路打祖記嗰排2隻cm通常係 馬治斯奧/普巴/基迪拉，都係偏向box to box，希頓 長工都係同類形，當然同人地質素冇得比
我諗呢個system都係試下可唔可以最大咁發揮到光頭既長處，墮後少少加上前面有人保護會多左時間同空位比佢較炮冇咁易比人迫甩
如果都係唔work就真係冇位比佢打了

肥布重用英人就緊GA啦....
希望佢D戰術可以令光頭SHARP返

唔好意思,我地全部中場中都係英人

泡菜仔囉
但應該都係3個英人排先

係咪除得褲？

麥明詩而家係紐卡素

同FYY拍好紐好玩

應該仲會大清洗

而家成人隊好似已經多過25個人

Double deal左閘都搞掂，Willems

睇fifa stat 好似幾平均，咩人黎

18歲嗰陣係荷蘭正選左閘，歐國杯最後生既正選球員，不過之後dup左d，上年係法蘭克福都唔係必然正選。大大隻應該幾好用，係波底爭d

呢條友由真馬特果期已經傳話會買

同 bos dost差不多 每次都傳

即係應該岩洗？
我睇stat 係全攻型
睇黎下季打進攻足球，分分鐘變富咸

打wb應該ok，荷蘭正選時期係sell後上助攻

老母黎紐時已經話想打包埋佢
佢有黎過SJP睇波同探老母
降班老母走埋 升返班傳過簽佢都未黎
老母拎埋歐聯終於有機會黎

Newcastle United FC @NUFC

Hello, @JetroWillems_15! 👋🏽

The Netherlands international left-back has arrived on loan from @eintracht_eng. #HelloJetro

仲快過麥詩敏公佈
a season-long loan deal with an option to buy
著15號

Newcastle United FC @NUFC

📺 @JetroWillems_15 has revealed what his close friends @GWijnaldum and @Vurnon Anita told him about playing for Newcastle United.

老母梅姐

原來係借通常呢D先借後買既case無乜好下場

Merino

杜巴卡都係借，ok la

BREAKING: Newcastle have signed winger Allan Saint-Maximin from Nice on a six-year deal for a fee rising to £20million, according to Sky sources

之前傳巴黎果個 Nsoki 呢？

Joelinton 其實都幾貴，阿朗同麥斯敏都係20m
麥斯敏打機能力值幾勁

冇啦 借左Williems

麥詩敏著10號牙朗

又放水又炒肥賓，乜玩法

呢件好似係肥賓想要
事實係肥賓未黎之前果幾季借返黎果D人都麻麻地

簽埋 十號仔

10號仔

肥賓死追嗰啲全部都好嘢，杜生朗當牙朗
肥西下下唔比筆直焗佢搵艾素muto d plan b c d梗係麻麻

聖麥詩敏降臨聖占士

呢d叫做ok
平平d買斷果d打唔該10 場

正啊 好耐都無成班黑色大肉腸

聖麥斯敏加10號幾型

一起身見到簽左兩件，好興奮
如果長工唔走，人腳都叫ok
如果賣長工，應該要入個防中
希頓，紅毛都質素有限

長工細佬打咩位？

全部力架

full back要入

話時話係咪要放下d人呢?
Gayle英人....肥布反而唔係好想留佢,想借走佢
拿沙呢兩場後備都冇,j15黎埋佢應該難上陣
atsu同沙維特又係唔知肥布點用佢
城城反而有得踢下,做下後備都ok
梅菲又係....要做下後備

Newcastle close to signing Moussa Sissako

屍素糕係大肉腸
呢隻係細肉腸

簽親都係力架

好驚狐狸賣麥佳後再搶我們人。我地3個中堅都唔錯。舒亞如果2千幾萬肥佬實放。

買親都係攻擊球員
想打番進攻足球?
有前冇後打死罷就

咁我地中堅又唔缺人

咁就仆街喇

屌 頭先一出公司門口見到有個鬼仔著新特蘭
然後我著緊紐
大家望住好耐互相笑左

屌
布魯士唔識教
前面咪兄弟爬山踢幾個波囉

咁都撞到,又幾正wo....過去撚下佢ma

Jetro Willems先25歲

笑下英甲仔

未收身

個個黎到著件波衫都未收身

塊面都肥

木人有正選

祖連頓步大力雄真係

踢得好？唔知邊度有得睇

入左一粒

muto晒左好多機會

兩兄弟遠射都好勁shelvey可以攔

迪布治入波

好好，link up play決定好快，唔會拖死個波，衝返入去禁區嗰下又成架坦克咁，暫時感覺係靈活速度板朗當

細佬今年一定好多機會，暫時希頓個位應該得細佬可以頂到，同埋細佬上腳有膽色過大佬好多

細佬好似細粒d ?

曼聯係咪想要英人中場，唔使五千萬，千五萬賣光頭比你搭多個ginger pirlo贈品

送Ginger pirlo 要減5m 喎

迪布治應該仲掂過而家班右閘

細佬入波

啲新兵好對辦

幾時叫 who needs rafa

仆街！今季d 新兵好似好掂
好耐未試過季前咁有期待

叫完就會仆街

開季贏兩場之後有人舉 跟住就輸到仆街

Who needs rafa

我地會直接輸到仆街，邊有兩場你贏

不過對個教頭無乜信心

肥佬洗多咗30m 落隊波到

差一個大隻防守工兵，替補中鋒，右閘就齊腳
傳緊巴卡約高

一日肥佬唔走 紐狗都唔撚會重生

We

呢d起咗朵既點會買
肥佬只買潛力股

呢班人腳比肥賓帶輕鬆上半版
死肥佬

諗起皇馬個球迷

Some people move on, but not us.

肥布幾得班球員歡心呢樣真

“I really wouldn’t think so,” he told reporters when asked if it could go to the wire.

“We’ve got one or two things bubbling away but if it closed tomorrow, I’m delighted with what we’ve done.

“We’ve spent a hell of a lot of money on two players, two quality players, which I think is the way forward rather than having six or eight. The way forward now, for me anyway, is quality and you can see a bit of quality in what we’ve brought in today.”

轉會窗已完

預左啦，起碼今年轉會窗唔係有盈餘

好難講

列斯走咗個前鋒可能會追基9

不過布魯士條撚樣話唔賣

賣左啲錢都係肥佬袋㗎啦
唔賣咪留返黎踢聯賽盃

長工50m

而家先得三個前鋒，後備得妹頭同基9，唔賣好正路姐，走三個前鋒先買返一個

Youssouf Sabaly???

Djibril_Sidibe?

對阿仙奴， 人地有隻新比比爆我地

文J路放題

我地夠有米朗同明詩爆9佢地

8月唯一有機贏都係對金絲雀姐，雖然我唔想馮德倫輸

佢仲有正選咩

上季升班功臣黎嫁

話時話

阿may 同傻西賣左未？

師兄應該真杯葛左紐

佢正選？定美國佬

比比係右翼,應該係JW or 城城

耶連好似尋日先啱啱開始訓練

椰lin跑得唔慢架

助攻果陣呀嘛

防守都跑得快，俾人cup 過一樣咁快

佢係位置感好差，下下都係人輸幾個身位開始追

肥賓敢用佢都係貪佢夠快可以追得返

文基路係差但防守真係無yedlin咁得人驚

咁就大鑊啦，下下比人過左先追
不過其實佢體能好，打閘ok啦
應該買多隻中鋒同防中
唔明點解成日要買右閘

同當年santon一樣
打上一格可能更好

所以咪打541

文基路最近好fit喎，希望keep到

印象中santon好似剩係打過一場中場,仲入埋波

肥佬買咗Jack Wills

Diu 咩，迫我進貢條肥佬，我已經唔買波衫唔幫襯sports direct

Wtf 條仆街咁有錢架咩，但又唔買人

咁jack wills 先12.7m，相同價錢只係買到jacob murphy

Jack wills 咁平架咩？億幾港紙？
周街都係舖喎，無理由架

啱啱喺sd同jw先進貢完俾肥佬

聽聞經營不善

Jack wills 好似呢幾年都係借貸度日

點先可以整走肥閪

死肥佬有錢買jack wills 冇錢買人

以後唔再買jack wills 野

【Now Sports-體育】今夏改投李斯特城的前鋒艾約斯開火炮轟前東家，指紐卡素毫無雄心及目標，一直原地踏步。

26歲的艾約斯（Ayoze Perez）在2014年從西乙特內里費以300萬鎊加盟紐卡素，上季踢出在英超最佳表現，於37場英超攻入12球，獲李斯特城以3000萬鎊重金禮聘。

艾約斯坦言把他一手帶到英超的領隊賓尼迪斯離隊，是他選擇出走的原因之一：「我感到是時候作出改變，接受新挑戰。李城給予我機會，這家球會的目標及方向，對我作出決定很重要。」

這名前西班牙小國腳更指責前東家不思進取：「你可以看到李城跟紐卡素看待足球的分別。李城有遠大目標，希望不斷進步，但我感受不了紐卡素是這樣，所以我離開，很高興能夠加入李城大家庭。」

以前有球員轉會之後鬧舊東家一定畀人話25
不過相信今次無乜紐迷會鬧A4

無計，佢講事實

艾約斯坦言把他一手帶到英超的領隊賓尼迪斯離隊

英冠帶上英超

鬧肥佬應該會受吹捧添

Mark Douglas @MsiDouglas

Reports in Sweden now claiming Amiens defender Emil Krafth flying over for #nufc medical today. Four year contract to be signed.

Useful right-back addition.

要清5個人

右閘有好多人

多好過少
一陣到聖誕又收皮

開季就會傷病潮

呢個乜水？好過耶連？
好似話仲簽緊個巴西中場

Jack Wills香港傳全線結業 分店鎖門無員工

肥佬又迫害

2m 是鳩旦啦
世界盃都有佢

瑞士佬都係差唔多價，希望瑞典佬都有料到

j唔落

瑞士佬呢個deal真係勁到痴線 我覺得仲抵過杜生
大陸2場friendly好明顯睇到有佢同冇佢既分別

5m agreed for Amiens right-back Emil Krafth. Set for medical at #NUFC. Latest on @SkySportsNews. (#skysources)

Amiens 一個summer就賺3m,岩岩先買斷即放

摸貨 mode

睇咗佢5年家下比佢咁直擊紅心感覺好痛但真係事實
由肥賓走嗰下已經知冇可能留到佢

2015 u21歐國冠軍成員，冇記錯嘅話當時後防線係佢+helander+連迪懦夫+augustinsson，同今日瑞典國家隊後防比較4個入面得佢未係正選
睇瑞典國家隊佢算係穩打穩紥型，同正選lustig比助攻力出波唔算好強
睇佢踢國家隊嗰套穩守踢法防守表現算唔錯，同耶連比防守意識同高波會好啲

瑞士佬根本係瑞士版拉膠

法國佬搭瑞士佬好似最穩陣 (given 法國佬無傷無痛)

一冇佢或者lejeune 後防就會亂吊d波上去 然後比人屌打

右閘的確係有質素不足既問題,但你簽件咁既野同文基路有咩分別

應該好過文基佬啊
始終瑞典防線好似唔錯

係鬼肥賓買a4

都唔知你有冇睇過瑞典佬踢波

你諗下文基佬踢過國家隊踢過世界盃未

希望佢表現bin到我屍啦,佢連博洛尼亞都踢唔掂

左閘夠人咩
做乜買右閘

瑞士佬都係降班隊揾返嚟

Willems
Dummett
Ritchie
Lazaar

得兩件係正宗

得列治唔係正宗咋喎ching

文基路同埋果個瑞典佬都可以客串左閘

GK: Elliot, Dubravka, Darlow (3)
RWB: Krafth, Yedlin, Manquillo (3)
CB: Clark, Schar, Lascelles, Fernandez, Lejeune, Dummett (6)
LWB: Willems, Ritchie, Lazaar (3)
CM: Ki, Shelvey, Hayden, Colback, Longstaff (5)
LM/RM: Murphy, Maximin, Aarons, Almiron, Atsu (4)
ST: Joelinton, Muto, Gayle (3)

唔計應該一定會走既Saivet,都仲要清2條友先砌夠25人
我估CB (Clark/Dummett), CM (Ki, Hayden, Colback)同Lazaarr機會走人
應該都係似lazaar同clark走人
Ki布魯士排到佢好後,其實都有可能會走

Murphy走喎

計漏咗佢,呢個都應該走硬
布魯士果個352根本無佢既位置踢

唔要Ki

到咗

我想要返卡路2

AS Roma forward Patrick Schick has turned down the chance to join Newcastle United on loan. The 23-year-old wants to move to Borussia Dortmund, who have shown strong interest in the Czech Republic international. (@DiMarzio)

向好方面諗我地仲打算追多個前鋒

Muto同gayle功能好似

想要件大舊佬同祖連頓輪換下

布狗愛將 史提芬費查！

回家吧

Lazaar係wing back啦
無記錯佢打意甲果時左閘柒到甩碌
推上一格先叫好啲

Reg人果度唔係話要有8件national grown player同4隻home grown ?

老老實實，基狗實力一定係妹頭之上

8件home grownplayers就得，HGP個定義係21歲之前喺英國/威爾斯球會踢過三年就得
就上面個list嚟睇而家HGP有呢啲 -
Elliot, Darlow, Clark, Lascelles, Dummett, Ritchie, Shelvey, Hayden, Murphy, Colback, Longstaff, Aarons, Gayle
夠哂數

咦
咁四隻自家制青糞又係咩rules黎
定已經無左

應該係歐洲賽

城城似賣走

咁宜家打532要wing back喎，咁其他d閘係咪又唔係”正宗”wing back呢，又要去買呢

532 係點擺？阿朗中間，joelinton 美心前鋒？

今季個陣應該都係343 前面牙朗 joelinton 麥斯敏鐵膽